我屌撚死你呀考評局！今年paper 3出到咁撚難！

listening 最尾果兩版全部長題目我就深知不妙，點知難到飛起。

去到綜合，嘩屌你，啲資料複雜到呢，睇黎hkeaa 好等錢駛，想好多考生再考2020年，再叫劏房波比錢考評局

善意打破零回覆

嗰錄音講得係真係有啲快 但係未至於一啲嘢都寫唔到掛

年年考生都話自己個年最難

覺得DSE最難係第2屆

今年真係堅難。吹水斷賓周

introductory speech, 應該唔多識內容，係做過渡

但係咁寫會唔會有伏

唔多寫*

自己廢又怨呢樣怨嗰樣
最好就出到勁撚易
人人入大學 人人心想事成
好唔撚好呀屌你老母

task4條鬼佬真係趕收工

對我黎講，listening 易同難我都係唔識做好似的人話2016年listening 易做，但本人就拎1

開得post呻難既本身都肯定係廢個堆 有bias
所以樓豬講既信3成好了

咪又係拉Curve

今年好容易
利申16 lv5 18 lv5** 20 lv5***

你唔識全世界都唔識係正常
你唔識其他人識你你廢
面對困難既勇氣都無
你都係食屎算啦

up咩鳩，撚知其他人做成點

如果其他人識得你唔識就唔係難啦

今年B2好容易

利申：啱啱監完考

今年dse 60000考生都唔到有40000學位 其實入大學已經易好多

我地無法否認 今次dse真係好撚難
全部format 唔撚跟17 18年
但可悲既係整體cut off係唔會變
年年依舊七成半level 5

等睇好撚多穩四追五同學跌哂落level 3
而我就係成功失敗既例子
中文閱讀 17+18 at least上到lv5*
但19 無哂分段+描寫送分題 check完分連六成半都唔知有無
英文2019 P1B2 出名冚家產
今日期望正正常常有哂instruction叫你做乜做麥
結果data file d points 堆埋一齊 無完整instruction

七月已經預見到我打開張cert拎孖3 甚至孖2

出得易駛撚你地去考咩

Task4 條友一路講
一路喘氣 頂佢個肺
仲有Task 1個個miss既口音

hv life 5** is ok.

太難而做得少嘅時候會唔起curve

通常自己覺得難，但最後原來好多人都識做，唔識既只係自己

除左資料亂同多之外我真係唔覺有咩咁難

淺又話條curve好高 深又話拉唔到curve

年年都係啦

Ok fine 🤷🏻‍♀️
聽佢啲港式口音聽到專心唔到

預知到下一屆先係最難

唔識抵撚死 死傻鳩

有沒諗過係自己廢?

其實英文差比你讀到u出黎都係乞食

收皮啦垃圾
難你老母
依家狗屎垃圾都入到大學啦

你地咪又讀asso
有幾可可以直入u啦啦

15年都仲可以話難，之後幾年

我個人覺得一般

listening 講得都算慢 應該正常智力都聽得明

除咗難之外我真係唔覺有咩咁難

真唔難出黎拓柒
利申有考今年

15都難

In Kris Lau G抄 We trust
你地班友冇補Kris Lau梗係話難

dllm

咁後生就斷真係慘

又多一個未來ive狗

Asso can help you

有冇諗過係自己問題？

其實今年Part A只係考高速默書
但係B2真係特別濕鳩，近幾年最濕鳩嘅一次

冇考今年，唔知題目深淺。但係就咁聽個錄音覺得唔算難。雖然task 4條佬講得快，但係用詞、句子都係好淺白。

你無朋友？唔識問同學做成點？

是撚但啦，咪又係拉curve，你係勁嘅話你唔識人地都唔識
利申 上左岸

拉curve既試都要屌話難，係咪弱智
難就大家都難，易就大家都易，有撚分別呀?

有 補Kris Lau表示份卷易到on9
屌打晒所有人

最撚可憐一定係考13年個班 人又多 2012玩左一次dse之後 d人又開始識排位 知收分玩法 位又得咁少 卷又唔係易 個年考22分都係入ling u炸

其實啫係咁，唔係5星星，5星嘅話根本就唔會唔拉curve，佢係入學試黎，目的係俾大學做參考

累死b1學生

你班話人廢既杏家產睇下啦！

年年都話難嫁啦
當你上到u 就知咩你真地獄

下 好撚易喎

【DSE 2019】英文聆聽卷講IT 資深教師：歷屆最深 合格率勢跌

係話你廢呀柒頭
溫書啦 淨係識拎篇新聞打飛機
係咪我地話難就加你分呀?

年年都有個所謂專家話歷年最難

是撚但啦又唔係得你一個咁難

又咪拉curve
你係咩料都拎咩grade嫁喇小朋友

大家有冇喺試場見到啲比較大年紀既人

有冇得聽返重溫

rthk重溫

原來連登真係有咁多細路仔

好易姐

邊到有40000
UGC Jupas entry quota fix死係18000成十幾廿年

是撚但喇
早幾年一屆8萬9萬
而家點計都易左一大半

入八大得15%
你話全部學位樹大，乜乜柒柒都計哂就可能有

屌你老味考評局
利申：無考 純粹想屌

00雞發咩撚野脾氣呀

難又有咩問題
咪又係拉curve, 你係考生當中既top, 就幾難都會係top
係廢人, 份卷幾易你都係廢人架啦

2020一定得!

你廢就廢啦

聽完 係幾快 但冇想像中咁難

樓主想係到取下暖有d難
現實班名校仔 英文好果班人真係覺得一d難度都冇

要考3次中文其他科拎u？

份卷難條curve咪又係低，考得差賴地硬

Yes

我屌你老母可唔可以唔好再激我呀！
考得唔好已經返屋企喊左半個鐘

唔好喊啦 p4加油

其實冇卷睇唔到問咩
但我大致上聽明佢講乜
doctor on 99

咁你就咪上連登啦 垃撚圾

喊 有乜用?
考好下一科仲好

咁你開po想得到啲乜野？
都考完啦，乜野都過咗去，屌呢樣屌嗰樣做乜？

P3佔分好似最重
樓主分分鐘lv2

你都on99
不嬲考評局年年都改野
你估ce果時冇咩

反正都拉curve難唔難根本唔重要

冇聽 肯定好易
利申 就grad

13 14 dse都難

英文唔好
比你入到大學
日日都比人審判緊

心知不妙呀你擔心下中文好過啦

他知道 哭是沒有撚用的

你應該打錯？坐監考完？

我讀asso mid term果時去考英文 淨係前一晚望過下d卷係點就算 去考都有3

利申英文垃圾 UE拎F

00 後滾出連登

聽完個listening 好慢不過比instruction個條友轉左做american accent ?

好

計埋我地恒大幾多%?
考得唔好既dse生唔好怕 你地仲有我地恒大幫你成為大學生
三大都在我們腳下

樓豬下年ga yau

樓主加油
下年會易d

00後真係呢
保送埋你入大學好冇？

容易到仆街喎，今年Task4我都Mark到8成答案，早幾年嘅Task4就真係Mark得幾個答案

明明係深先拉到curve

廢物00後
今年我已經第5年考dse
輕鬆5**
希望speaking又可以玩鳩班00後

考IELTS 好過retake DSE

只係覺得成績中間個啲好慘，比上不足 比下有餘，都最尾結果同學校predict 嘅一樣，因為無論幾努力都好、幾多補習都好，你嘅成績係考評局去掌控，你都冇辦法去改變結果。

跛一科，想入大學嘅話由asso/hd讀起，best 5 17-19分果啲唔夠分咪又係由asso/hd讀起，基本上同全部2嘅同學一樣

到頭來會發覺自己係為咗DSE浪費咗青春同金錢⋯

利申：Best 5 18, 中文 2咗(局部分：2423）咪又係讀緊HD...

果乜尻 睇你中文都拎u

Task 1-3係易的，Task4開始堅難..睇DF睇左好耐，最後15分鐘先做T10..

同意！

不如出同上年一樣既題目啦

真心勁wo! 你點準備架？

2014 listening最難

所以話你班dse雞真係垃圾黎
alevel ue難你10倍

其實話難嘅人只係想講呢個task拎唔到滿分炸
Test 4不嬲對於低程度嘅人黎講都執唔到幾多分，難唔難就無乜分別
對於想拎4嘅就sad一個唔小心跌落去lv3

有冇段錄音聽下，仲有題目？
可以post?

大學生同樓主無緣，只可以咁講

我阿sir都話今年係最難

真

撚有4萬個位呀

問得直接過DSE
同埋問嘅嘢冇DSE咁騎呢

認真比心機去讀書，最尾竟然係變咗係比心機去證明自己腦袋唔得，認真咁去證明自己係一舊垃圾。

仲有傻仔以為信搵curve，
如果真拉curve就唔會年年合格
同唔同Grade既百分比都唔同啦。
所謂既拉curve只係微調同分星用，
唔好咁傻仔以為人人低分你就唔會肥啦。

一定易過DSE

樓豬On9 ？
屌你都嘥尻氣

人生就係貢殘酷。。。
下年加油一定得

最後咪又係拉curve
份卷難定易唔會影響你同其他人既實力比較

善用起底功能

炒撚咗攞2咪仲易入大學

18分唔入HD可以入咩咪正常結果

邊會唔係拉curve
易果啲年份明顯係要高啲分先有果個grade
難果啲年份咪低啲
每年個percentage都係咁上下啦 都係adjust幾%

禾含

話份卷難嗰班九成眼高手低，平時話英文唔使溫，pastpaper唔操、字又唔串多隻既on9

e樣我都幾肯定

Paper3都做得B1就係預咗死架啦唔係咩

但唔係不嬲後兩個task都係長嘅咩 定我記錯

廢柴就收撚皮啦

中文閱讀係未出官方答案之前 根本無人會有信心個答案係乜 你仲咁認真走去check分做乜鳩

一定唔包括第一屆
PS 第一屆

可以aim 3,4

喂屌 梳囉

無考過唔清楚
乜唔係第一屆最難咩
白老鼠無得操卷
好啦就算易 拉curve多人考
都係好難入大學 因為多人爭
點解會講第2屆最難又咁多正評
可唔可以解釋下

00後真係煩
淨係叫你po相上ig好唔好？

Hkcc
Hku space
Cccu

點解佢地會有卷
要報海關

17年task4考咪講海外滑雪
又係全部空白叫你fill in the blanks

一樣5**
你實力廢就唔好瀨啦

英文嚟講真係 份paper1 啲文同問題難到仆街

ok
u go

唔知點解，佢地連paper 1 (reading)都有呀
但正路QA book無得攞走，可能問老師拎，唔清楚

咁你斷啦

個個都覺得難咪得囉，都係拉curve啫

唔覺

老實講聽英文咋喎......
又唔係中文啲聆聽咁
你嘅能力決定咗你嘅高度

多謝解答

深知不妙都講得出 抵你啦

g 抄

廢人先話份卷難
禾地Krisian G抄嬴到開巷

拉curve嘅怕d咩？

我考果時八萬個爭學位 依家已經易好多

尤其是唔洗考AL

15應該比輕度弱智考都有4

咪又係差唔多

真心想問 其實拉curve 既話難有咩唔好
依家又唔係仆街lecturer 想攬炒出難卷要成科唔合格
題目有啲變化 有啲難度先測試到真正能力而唔係靠死做爛背咁罰抄題型答案

咁都叫難

說話又唔係咁講，
我UE E，有考今年DSE英文，
Reading同listening真係難過我果年UE

利申：當年UE reading 同 practical skill兩份卷拎D

邊年最難
印象中listening年年都差唔多

因為呢到多第2屆嘅人囉
上面先有人講過年年考生都話自己個屆最難

？？
廢就廢啦 怨份卷難

中文通識卷on9另計

個年考20分
得polyhd收，最後non jupas升UST
同期21-23分要靠5*食weighting先入到CU/UST

讀U啲嘢唔需要儲4年先考你一次
不知幾舒服

聽返TASK4段錄音，唔難，但睇返條題目係真係深喎……

喊完
一切都玩完。仲要比你地冷嘲熱諷

其實一日未出成績，一日都唔知，當年考一五年都覺得自己全軍覆沒，TURN OUT返出黎真係唔差，唔好上咁多連登，專心考好下一科啦。

我啊妹話做曬咁多年past paper
今日考完話唔難
只不過係講得快啲
樓主你都係去報定ive啦

講明先，話好淺個D麻煩諗清楚呢個係中學LEVEL既考試，你話19年READING B2篇文係難，但問題OVERALL黎講係幾淺，但今次LISTENING個TASK 3 + 4 對中學生黎講的確幾難喎。

認真咩？
我今年考
考英文paper3之前除咗操dse pp都有操a level
真心覺得a level 仲易過今年

所以咪話喺DSE制度裏面對於普遍中等程度學生嚟講，就算係投放幾多心機同資源，努力同回報唔成正比，你5條2又係咁、高分跛一科嘅又係咁，總之未夠廿分嘅結果係一樣。

啲人成日話「博盡無悔」，盡己全力去考好去就至少對得住自己，但對於我哋啲能力中游嘅學生嚟講，就算自己博盡全力有17-18分但結果又係同hea讀5條2一樣嘅時候，反而就後悔自己當初為乜要浪費同犧牲咁多去溫書，點解為溫習犧牲同中學朋友去增進感情嘅時間，點解為溫習犧牲陪伴家人嘅時間，點解為溫習捱過咁多個夜晚去傷身體⋯

最慘係大部分學過嘅嘢都化為烏有，大部分都未必有用。咁努力為乜呢？

博盡仍有悔，無力又心灰

依家唸黎都冇用啦 都改變唔到
同埋上得連登唔係唸住人地會氹你啊
最諷刺亦都係最真實 我唔敢話今年係咪最難 但難定易又點 考衰左就係考衰左 點都要頂埋落去

下一科努力啦
回顧嚟做乜

玻璃心真係唔好上連登

其實asso都會睇dse考慮
咁講你會唔會舒服啲

輕鬆喇咁易

我淨係知我身邊好撚多人5條2入嚟讀
同努力不成正比嘅回報

少過頭幾屆幾多人 都係拉curve姐 難唔難都唔太大問題啦

應該講nonjupas先啱
你努力考好個dse
到時申請nonjupas會易入過5條2果班好多

係到開得post唔好預連登仔會講啲咩好說話啦
除非係拎2姐
唔係我建議你都係收拾心情準備下一科
但一日未放榜一日都總係未知之數
聽朝瞓醒繼續上路啦

第一屆應該係無助感比較大
卷嘅難度黎講第二屆係比第一屆難

我都喊完
ALL IN AND GET NOTHING

我睇完都覺得同我考個年差好遠

易幾多啫，學嘅嘢唔同，大家起點一樣。

學過嘅嘢係冇浪費，但操咁多卷磨練自己成為一個考試機器為乜先

反而HD/Asso真係讀幾多得幾多

好中point!睇完我真係喊左...失去既野已追唔返..

自問自己成績中游果啲真係唔好all in dse，考評局don’t give a FUCK，佢哋眼中只有高低手，所以唔好FF自己爆seed溫書攞好成績，就算補習補幾多都冇用，You get nothing in the end. In their eyes, even though you have that potential, if your answers are not their model answer, you are NOTHING.

中游嘅同胞永遠會同考評局有怨恨，因為高手有表演嘅舞台，低手有埋身之所，中游嘅、勤力嘅gets fuck all

都而家我對考評局嘅怒氣仲未平息，Appeal完中文2423都係得2，真係白白倒錢落鹹水海，仆街考評局，升我分卷lv有撚用咩，總lv冇升到我真係寧願唔appeal

所以經歷左咁多好有feel

貪得意做咗task4 有把握啱嘅得一半
記得以前做最難嘅嘅task最多扣4-5分

咁你本身知自己唔勁，可以選擇唔讀
你選擇去讀即係賭一局，賭輸又怨人？

你未考過第二年點知最難？

咁多時間都唔做ue，都唔打算入大學架啦

大部分AL 都難過呢個喎⋯
以前既2003, 2004
我記得有年既日軍侵華既2006年就係真係難

5*實力會跌到落3或2揾鬼信咩 如果係真嘅話都幾可悲 因爲你9成實力係答題技巧 得一成係中文底 讀死書咪你呢種人囉

全港咪又係考同一份卷
淨係你果份咩

你個名

係快 但都catch 到啲point
利申： 聽開eminem

睇過hk01 成份卷流出同聽住錄音填，真係比前幾年都難好多 B1 B2 都幾難下，中文中學既真係食得屎。

利申 12 5*，十鳩幾萬年無follow 過dse

英文靠實力 出難出淺 有乜問題
而且佢難既位最多都係4-5分 對level3-5都唔大影響
你係拎3-5呢d垃圾grade就認命唔好賴份卷啦
利申：考過幾年 好多年partA都full到 係今年可能錯2-3題

DSE雞上乜連登 走啦

抵啦

拉curve 姐驚閪咩

對有能力嘅考生來講
難先好
長題目先好
哩啲先分到高低

我考ce個陣有10多萬人考。

難 = 整體低分啲
易 = 整體高分啲

由於果個咩柒水平參照其實等同拉Curve
所以你係勁嘅 就咩難度卷都係你入大學
你廢嘅 就算出到再淺你都係打飛機

簡單啲講
垃圾樓主算撚數啦
公屋仔就安份守己啲

似返AL

啱

咁先係一個公開試應有水準

怪就怪自己準備唔夠或者資質平庸啦

睇返原來日軍係2005年

Task4個鬼佬似返native speaker好多
語速其實同明珠台記者報新聞差唔多
UE玩埋各國口音先崩潰

Dse應該都跟

普遍中等程度
廢就廢啦

其實低分果啲可以選擇唔讀，但中游成績好似唔上唔落，想升學，唔賭仲有乜嘢選擇？

何謂中游?

自己廢 就話人出得難
一定係人地問題 唔係自己問題

Ielts都有D部分語速快過明珠台。cnn個個語速, 有時快D. 而今次dse listening 個個部分明顯想分到高grade出來.

一份卷出得好唔好, 係要睇佢係唔係考核到相關啲知識同技能, 更重要啲係分唔分到grade. 以便大學僱主識別, 以提升公開考試啲公信力。

將人生最開心最青春中學生活押注，賭輸就怨
唔賭咪開心下算
勁就入到三大，中間入到八大，其餘就係廢
中遊？咁易都入唔到叫中遊？
而且你好清楚升學大把方法，有dse有後門有岀國有重考
享受完青春再retake亦無不可
偏偏你自己不自量力，走去怪人怨天怨地

其實都唔係好事 記得當年都有老師罵考評局走火入魔
講得快但要寫太多就唔係考聆聽 只係考手快
不過以考評局性格 UE化都係無可避免

所以咪話未夠廿分個啲，同廢柴冇分別

結果係一樣

考手快已經違背原意
我覺得

年年都話歷屆最難 講到第一年個個Dse 1+1咁易， 我屌你老母，唔識英文你入到大學都係2.0gpa都無 等無限retak再quit跟本籍口

啱呀
我12分入asso同個同學18分入asso
咪又大家一齊升返上中大同科
佢仲要洗幾千蚊補習
我就日日食女打波
傻仔黎

依家就係咁
太易

英文唔得, 揾工都死。

第2屆
中英文U

當局者迷 旁觀者清，當你臨考果陣，講到DSE咁重要，又咁關注成績，撚冧得咁多後果啫，咪一樣照溫，大家都唔想嘥多年去retake㗎，而且走後門係後備方案。出國讀書？個個咁有錢呀？台灣讀？番到香港撚知你喺邊度畢業？

個個有你睇得咁清、個個都hea考㗎啦，何未有咁多考17-19分嘅人啫

今時今日, 17至19分有機會有ugc fubded degree收, 因為考生人數再少左。

Funded.

總之當時有你咁有遠見就好喇，個啲時間放落做其他嘢好過

你都識講「有機會」咯，以我所知，我周邊啲fd 16-19分冇人入到ugc ，機會係好細，考生少極有個譜

我講哩兩年。今年考生人數少過上年3000人。下年同後年會再少落去。條數你計到。

覺得dse咁重要，中四起就衝成績，band3仔都拎三十幾分
又無錢，能力又低，仲要臨考先覺得重要，抵你仆街

自己check下02至04啲出生人口。
無記錯4萬幾到。

入唔到咪返工認命，技不如人有乜好講
香港地大把工，餓你唔死

我都係之後先知
果陣同你一樣

自己廢 又唔努力
就話出得難

服撚左班00後

5科 17 18 分都中游

低分當中游

task 4條佬年年講嘢都係咁架啦

聽下90年代UE listening 先啦
又講得快又要抄好多野

我記得以前最快唔係90年代，但90年代係好多野寫
0幾年有年講Security先快

連ue都唔做，抵你地入唔到大學

下年再戰啦

U 一樣有人三十分入有人二十分入
就算同科max 同min 都可以差好幾分
唔通高分d 又怨自己做咩浪費時間，考個min 咪算

唔好戇撚柒鳩FF咁多啦，你努力咗3年就代表一定高分？

band 3 仔3x 分係奇蹟尼㗎，有幾多人真係可以考到3x分

臨考嘅時間定點對於每個人唔同，開考一年前可以係臨考㗎

就係min都未到

借po一問 asso係咪第一年想ugc會睇dse 成績 第二年就睇gpa?

個個人都係做同一份卷嫁啦，難啲同易啲有乜分別。

dse咁易，努力三年都唔高分，我當你唔好彩失手
但如果連大學都入唔到，咁證明自己唔適合讀書，不如返工認命啦

好好奇乜依家有分好check？
利申 14 中straight 5** 英文5* 當初考完之後班同學拎住所謂答案黎俾我睇 我心諗d補習名師成班垃圾

政府jre: 英文部分
睇10多頁data file
起有限時間內寫5至10頁啲文。
又要注意英文用詞, 又要有靚arguments, 兼及速度。

最尾又咪攞2 2211>2
識人2233都係攞2

唔諗下個制度有咩問題，走去怪d莘莘學子，呢個社會就係有你呢挺垃圾先搞到咁多人自殺。

Retake 啦 考返兩三科
下年咪多二十分

睇你咩科
今年文科會睇重dse

會唔會係你本身垃圾

講真 個日同你一齊聽 完全稱唔上難
如果你咁既語速咁既handle唔到 你係咪要檢討下你英文既水準
比你入到大學你都追得好辛苦
利申: 已上岸

難？試下聽ue個d

自己唔適合讀書就賴制度

屌你拎level2咪覺得難 拎5**嗰d唔覺的

老老豆豆

呢個世界就唔係個個都啱玩dse嘅

炒咗咪讀Asshole囉

wfc

同埋英文冇4一定冇野揀

算吧啦，班AL老屎忽只識用AL打飛機，
係咁本事叫佢地試下DSE拎粒5**返黎

利申：AL 2A老屎忽，覺得兩個考試各有各難既地方

其實舊制 CE+AL係比較好
因為 CE果陣已經淘汰左一班根本冇能力讀得上嘅人
唔學似DSE咁 on99去到中六仲以爲自己係準大學生

個個都係屌task4，即係代表份卷出得合適囉
4個tasks都相約難度仲點分高下
唔通出到黎個cut-off係差1分1個grade?
咁咪仲ON9
假如report task4係得around 5%既
咁就真係有小小過分
但都幾肯定傳統名校果班會一樣覺得今年易過食生菜

過左去就過左去
專心溫剩低未考既啦

總有人係會係低Grade嗰班 考試係用蒞分級的

咁係唔係衰左英文 冇3 走去考ietls ，城大係唔係會睇

jeng名 但係難我唔到

真 我個陣覺得越深越好 比較易高Grade

大學嗰陣都係咁，個個90幾100分一定係衰唔小心，份卷難先睇到真正實力

會唔會係自己廢

份卷出得好一定要有難位。用來分5。5星。5星星。如果唔係大家鬥小心, 無意義。

大把人覺難

btw原來連登咁多中學生

當然又唔好成份卷都深啦。
淺: 30% (分出邊d係合格, 邊D Lv.1 / u)
中: 40%-50% (分出lv.3 /4 /5)
深: 20至30% (分出lv. 5 / 5星/ 5星星)

大家都係同一份卷 大家都係咁難，人地點解可以5**？

利申 我係垃圾

雖然依個係事實
但依個post應該有唔少都係扮嘅

00後既post

點會唔拉，只係唔用percentage 咁拉

點派grade係考完試先知，考前無人知

屌你老母呀
你唔係諗住開post圍爐取暖呀 ?

啱啱聽完 唔難..

呢個世界唔係個個岩讀書，有時自己廢就要認命
返工都係岀路

你地今年得五萬幾人考咋
競爭低歷屆咁多仲上黎怨

認真難左少少 但唔去到難到仆街果種
不過task 9真心難做啲

笑左

hkcc 酒店果方面

年年都話自己最難架啦 咪又係拉CRUVE
大學年年都係收咁多人架啦 大家做既卷係一樣 你廢咪唔識囉

agger
當年中文作文校內39分
出去CE 5*
呢個經典

唔會 唔好ff啦 得bu會接受 不過係俾英文2既人補番個入學資格 你ielts高分都冇用

咁都難出黎搵工算啦

呢句真, CE/AL制早一年令D細佬覺醒, 而且之後就算要敗者復活, 都比DSE個cost低
好過而家一大班ON9仔去到中六仲FF緊自己係天之驕子, 會碌得過公開試